唔計信仰 蘇素（Suso)算唔算吹細咗

如果佢係牧師林
應該去到沙拿嘅高度